(1Q題)我終於研發到最難嘅iq題喇

呢條一定無人估到!!

邊種動物最鍾意上太空打飛機？？

5頁開估!!!

人類

雞
因為今年雞年

有冇解釋

唔啱!

蜂蝗

咩動物嚟架

蟻多嬲死......

係得人識打飛機姐
我就未見過狗係度打飛機啦

我見過 我真係見過

猩猩
因為星星打飛機

唔係呀巴打

推

連登仔真係廢

1

2

讀space嘅同學仔

Star wars?

屌你老母

此post已完

錯呀

估唔到就屌人老母

超夢夢

wrong

蝗蟲
支那狗

want tips?

三頁開估啦 無人玩

樓主

我

咪撚煩啦 直接開估啦 都冇人玩

屌你傻撚左呀
幫我推到3頁先啦

傻撚左？

開估啦

3

4

5

6

你
因為
來自星星的你

羊，因為楊利偉

我未見過有飛機飛到上太空

蟻
因為蟻多嬲死象

Push 9

好啦開估啦

我發現一條iq題要難、要無人估到嘅話，最緊要係一樣嘢。

就係連問嗰個都唔知答案。

又要人新年流流關照伯母

閱

屌你伯母

On9仔，返屋企撚啦

研究開發簡稱研發 (英語：Research and development；縮寫：R&D) 是隸屬於企業、大學及國家的機構所開展的項目研究與發展活動。

訓啦柒頭

你老味新年流流第一個負皮就俾你個仆街

原來想睇下你幾有把炮

迫人負皮

負皮 上一頁

7

8

9